今日FB勁多怪page sponsor 譚詠麟文

呢個喺其中一個
個page 係全英
得好少like
內容都喺唔關事

然後你report 咗一個
就有下一個

應該有手足有收到

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

收到
五大訴求 缺一不可

十世！

唔係今日架
起碼見左2個月

第二個廣告好撚膠好好笑

真係好多架，cap完比fd睇，再hide，又會見到另一個

過街老鼠 你出一個 我hide一個

樓主曲線話自己係校長fans

利申:一個都冇見過

今日先見到

廣告睇對象黎投，FB IG都有大數據分析你瀏覽記錄
要反省下點解會有
因為我都係一個都無見過

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

屌, 我睇完呢個post再開FB就見到

The truth is out there

唔好咁老定, 我CAP完比一個fd睇完, 之後佢就見到

我都係
痴撚線
report完又有屌佢老母

睇來大家都中撚左毒

咁岩我都有個fd cap比我睇之後係咁見到

我都狂report了
唔想再見到痰伯

我都係

report完 過兩日又黎過

我今日都有勁多

呢4、5日不停彈出，
隱藏完轉頭拉落睇野唔夠20秒又見到，
好撚煩更加憎佢！
到底點先可以唔駛見到呢條粉皮

仲要張張都咁撚大個樣